張國榮係咪唯一一個留長髮 著透視衫你都唔會覺佢"娘"既明星?

點解可以咁完美

佢靚到後生個時拍戲唔洗化妝

哥哥會唔會係唯一一個又可以用型 又可以用靚黎形容既男明星